［求救］成日打打下機都hang機

呢排玩csgo行行下會卡住喺個畫面 噤乜制都無用
GTA V都係咁 日日三四次 好撚燥底
玩ranking嗰時hang
求ching解救我

睇下有冇塵 清清先
我之前果部都係咁 玩一陣過熱跟住收皮

散熱膏？
Ram重插？
cpu鬆
gpu更新driver?

nvidia?

喺

新機都會咁？

部機幾時買 會唔會係本來太廢

我懷疑我嗰部就係噉

唔會掛
gtx1080+6700k

咁樣打機都lag都有啲lag，有啲問題喎

windows10既話 入game之後輸入法轉返做英文

無SSD？

sm951
利申：初頭以為係950 pro

check工作管理員

做咩？